垃圾車疑似同黑幫有路

強姦犯淆底車拍片話自己同元朗叔父食飯慶祝生日,仲親口承認果班係黑幫,開鳩埋人名
事後淆底知自己衰<自稱同三合會有聯繫>會比人拉,就急急腳del片
好在有有心人backup